[奧脫福拆車開年🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[285]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

白LIN咁耐都洗唔到底唔係冇原因
咁撚樣都自爆

又話吹LKK

你好似唔係1001wor

希望keep住呢個陣

算啦 Lin 馬迪 mctom 都打得好 吹得邊個

除左果下其他都可以接受既

過左5分鐘啦

吹撚晒佢

個芝士應該唔知自己１００１

但係topic

正常 個名都唔多見

推番this 綠帽狗啦 隔離錯波

錯波都算紅白紅 好撚似妓

po霸

點解可以錯波

不用爭 兩隻都是綠帽狗

Push

推

繼續推ｌｅｅ個啦

紅白紅

要讚馬迪
連仔咁樣比人辣 正想屌無人出聲嘈 無人有火 佢即時埋黎推一推對面 話比人聽唔係好恰 曼聯依家真係係呢下火
唔係吹奏舊人 史高斯 堅尼 加利仔 里奧 維迪 肥仔前鋒華 呢班一定會幫拖